【公投】擔唔擔心政府日後追查返所有TG、連登發言紀錄拉人？

擔心
唔擔心

樓主第一個俾人拉

拉你老母
三毛